[重開]第一屆LIHKG超短篇故事大賽

由於上個Po小弟我柒撚咗，用垃圾蝗字 ，所以重開。

規則:以十五個中文字為上限

題材:愛情

希望大家玩得開心

拋磚引玉

為甚麼？
淡了。
對不起。
再見，再也別見。

屌屌屌 屌你
屌屌屌 屌你
屌你老母陳庭佳 陳庭佳

你係你老母同隻狗嘅愛情結晶

上篇用哂
要諗

我愛你

佛陀與耶穌看蜘蛛
由地獄爬上蓮花池
爭辯起來。

拋多舊磚

傷心，為妳。
開心，因妳。
妳的心，不屬於我。

5p??

我來了
你睡了
我死了
你醒了
然後你也死了

我愛你
我愛妳
愚人節快樂
.....

我愛你
對不起

對不起 我愛你
對不起

我射在裡面了

驚悚故事得唔得？

星期一，年初四。

好噁心，起灑雞皮

對唔住囉

我站著
她躺著
猶隔星河

最遠距離不是生死
是在身邊你不知

BTW係小說到睇番嚟

題材加多個親情
好似多啲變化

以前喜歡一個人
現在喜歡一個人

利申：唔記得邊度睇返嚟 應該好耐歷史的

啪啪，嗚呀
下?入左啦?

咁樣太亂
如果想加
加感情
例如 悲傷 甜蜜 無奈之類

我有了，結婚吧。
我紥了。

巴打係咪有玩開
咁就加個甜蜜啦
前面好多都係唔開心

btw 文呢

做了別人繼父
屌人老母
變成了日常

低調

高興我是第一個like妳結婚相的男生

要永遠在一起

嗯嗯嗯
嗯
嗯
嗯
嗯嗯嗯

明天就是星期一

嘭！

到底我係盲左定死左，我唔知

咔~ 蕉～ 銀呀~
轟～

媽：你勁過你阿爸

仔：阿妹都係咁講

情侶甜蜜地在一起
但在罐頭內
無奈

爸想添飯卻不夠
媽和姐就說減肥
最後多出一碗

好似好撚劣作

意思係屋企唔夠飯
其他屋企人就搵藉口讓比爸爸
最後剩了飯
想講下親情
驚1999寫番個解說

呢個好

你不愛我嗎
不是不愛 只是不能

望住snapchat對話
佢笑住話係用嚟偷情

變哂短句

留意返係故事

用15隻仔都寫哂成個故

認識，拍拖，結婚，生仔，單親，雙失

「沒有關係，隨便，你喜歡。」最熟悉的人說。

早晨日照雙影伴
晚霞月見獨身人

十年來，我才首次細看你的臉⋯⋯真安詳。

失去後先識珍惜

我愛的人
愛我的人
一起的人
不愛的人

有一天，我跟女神說了個HI
然後就沒有然後了

我和她搭上話
她微笑看著我
在黑白照片裡

多左三個字😭

終於把鮮花交給了她
然後離開墳墓

留名

Fuck you
Ok

愛做完愛回家回家做愛做的愛

能否不戴套
不能
也中出了....

低質post
一係成班人多過15字
一係就假膠

蟻多，嬲死象。
錢多，溝死囡。

Hi.
對方已拒絕接受您的對話

「小姐貴姓?」
「汪。」
「想做愛嗎?」
「汪！」

有聲

不能同年同日生
只求同年同日射

在一起？
對不起！

無事既 㡌事既